FIRST-AIDER 走先啦

大家都想大家走先 , 根本有D唔聽 , FIRST-AIDER走先 , 和理非就會走 , 勇武見沒有人盾自然又走

走走走

推

手足, be safe, 辛苦哂

走 走 走